﻿Создаём два микросервиса с общением через брокер сообщений
Цель: В результате выполнения ДЗ вы получите практические навыки работы с брокером сообщений RabbitMQ. Официальная документация: https://www.rabbitmq.com/tutorials/tutorial-one-dotnet.html
1. Создайте аккаунт на cloudamqp.com и экземпляр кластера RabbitMQ;
2. Создайте приложение, которое создаст очередь с названием "homework" и раз в секунду будет отправлять в неё сериализованный объект класса User {string name, int age, string email};
3. Создайте приложение, читающее сообщения из очереди "homework" и показывающее их на экране;
4. Сделайте так, чтобы читающее приложение делало Ack только тем сообщениям, в которых у пользователей заполнен email.
Критерии оценки: Пункт 1: 2 балла;
Пункт 2: 3 балла;
Пункт 3: 4 балла;
Пункт 4: 1 балл.
